法國今年真係得巴塞夠皇馬抽

聯賽兩回合未輸過，一勝一和

巴塞俾皇馬抽水就有

利雲特>>巴塞>>>>>皇馬

仲有roma

一定係咁啦

疤明知皇唔夠佢打 讓個位比羅馬
下年歐聯相遇就大勝皇

比埋上上籤都入唔到決賽

一隊熱刺都打撚死隊蝗馬啦

巴塞就係格食格 食住皇馬
有幾年皇個勢好好多都係輸比巴

熱刺呢？

鍠>蛆>熱>鍠
鍠>猁>羅馬>疤>鍠

始終打多4 個著數

西超盃唔計？

但係依家打多4個都入唔到wo

要8強抽中先得

我地車路土都夠啦

對羅馬鬼有打多四個

法國今年真係勁
世界盃真係得巴塞夠抽
但唔知烏迪迪到時幫邊隊呢